HKT 5月完約

求1000M光纖plan

仲有無其他公司既sale